{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_021538",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "일향가 부산대점"
    },
    "text": "釜山広域市金井区の釜山大学路49番キル52の1階に位置するイルヒャンガはとんかつの美味しい店として有名だ。 イルヒャンガは国内全体生産のうち、たった0.3%のYBD品種のシマドヤジを使ってとんかつを作る。 この原肉は約200時間熟成しなければならない。 たった1週間程度の時間が必要なだけに、正確な熟成期間を守って毎日限定数量で販売される。 熟成させた原肉は毎朝焼き上げたパン粉を使ってさらにおいしく作られる。 このために熟練したスキルとノウハウがある職員たちが天ぷら時間と温度などを調節して最高の結果を作り出す。 この他にも麺は直接練って24時間熟成させるが、この過程を経てぷりぷりとコシがある。 一向家は常に最優先に''いつも変わらない味''を顧客に提供することを目標とする。 そのため、きめ細かく顧客への配慮を実践する。 場所情報は釜山大学の裏門七星ドルコプチャンの向かい側であり、多様な種類のとんかつと麺料理などを提供する。 価格はロースとヒレカツ単品が1万ウォンと1万1000ウォンで始まり、カツカレーうどんとカツ定食など多様なメニューがある。",
    "QA": [
        {
            "question": "イルヒャンガはどこにありますか？",
            "answer": "イルヒャンガは釜山広域市金井区の釜山大学路49番キル52の1階にあります。"
        },
        {
            "question": "イルヒャンガのとんかつは何の品種を使って作られていますか？",
            "answer": "イルヒャンガのとんかつは国内全体生産のうち、たった0.3%のYBD品種のシマドヤジを使って作られています。"
        },
        {
            "question": "イルヒャンガで使われる原肉はどのくらい熟成させる必要がありますか？",
            "answer": "イルヒャンガで使われる原肉は約200時間熟成させる必要があります。"
        },
        {
            "question": "イルヒャンガのとんかつは毎日限定数量で販売されていますか？",
            "answer": "はい、イルヒャンガのとんかつは毎日限定数量で販売されています。"
        },
        {
            "question": "イルヒャンガのとんかつはどのように作られますか？",
            "answer": "イルヒャンガのとんかつは熟成させた原肉を毎朝焼き上げたパン粉を使って作られます。熟練したスキルとノウハウを持つ職員たちが天ぷら時間と温度などを調節して最高の結果を作り出します。"
        },
        {
            "question": "イルヒャンガの麺はどのように作られますか？",
            "answer": "イルヒャンガの麺は直接練って24時間熟成させます。その過程を経てぷりぷりとコシがある麺に仕上がります。"
        },
        {
            "question": "イルヒャンガはどのような目標を持っていますか？",
            "answer": "イルヒャンガの目標は常に最優先に「いつも変わらない味」を顧客に提供することです。"
        },
        {
            "question": "イルヒャンガのメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "イルヒャンガのメニューにはロースとヒレカツ単品が1万ウォンと1万1000ウォンで始まり、カツカレーうどんとカツ定食など多様なメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "イルヒャンガの場所情報はどこですか？",
            "answer": "イルヒャンガは釜山大学の裏門七星ドルコプチャンの向かい側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "イルヒャンガの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "イルヒャンガの価格はロースとヒレカツ単品が1万ウォンと1万1000ウォンで始まります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 529
    }
}